# War by war, and lunch on schedule
## Описание
Последнее задание. Я никаких мыслей, как это решать... Вместе с заданием мне отдали файл,  
в котором была строка (Admin:"":"":AAD3B435B51404EEAAD3B435B51404EE:847AB445799801C4A2AB61BCDCFEB8F2).  
Но мне кажется, что это бесполезно и должен быть другой путь решения.
Формат флага: escctf{answer}

Автор: [@ranebull](https://telegram.me/ranebull)
